forEach вызывается на массиве и для каждого элемента массива выполняет функцию, которую принимает как аргумент. Изменяет массив на котором вызвана. Функция, которая принимается как аргумент принимает 3 параметра через forEach: элемент массива, индекс, и массив на котором вызвана forEach. 
